你地班毒撚呀！以後都冇得睇人玩cosplay架啦

冇得影冇得睇呀！
邊個cosplay＝警察認唔到你個身份呀！
cosplayer要怪就怪個on9政府啦！
我屌你老母！

唔太鍾意睇cosplay喎

仲想cos雷姆比大家j

係
成班肥婆醜八怪化左妝以為自己好靚